［惠賢雅集］萬年格仔衫 蔡惠賢 Duckie Choy G持區（7）

Post1 ：
Post2 ：
Post3 ：
Post4 ：
Post5 ：
Post6 ：

禾鴨TMI
0. i want to get help!!!
1. 呃完錢要嘔返出嚟
2. 柒照喺網上流傳
3. 偷嘢都po上網
4. DSE得3分（得中文卷4有4
5. 為追星讀唔成書
6. 同人嗌交都要靠google翻譯做英文
7. 追星追到俾粒星閪面
8. 溝唔到仔扮多仔溝
9. 柒到以為可以去7仔買連登ac
10.扮中產，但報道寫明佢冇錢俾手術費
11.目不識丁，「旭」「圭」「旼」咁簡單都讀錯
12. 00年笑05年，其實只係半斤八兩
13. 推人出馬路
14. 淋水加打人
15. 恐嚇
16. 同情鄭俊英
17. 支持勝利
18. 話自己3分唔係蠢，只係唔溫書
19. 上網用$2買個Chanel 紙袋去LV window shopping
20. 明明唔識英文都要打 stort，其實連中文飛同菲都唔識分
21. 轉戰snapchat>冇likes 想用ig>畀人report>用Twitter >半日一個like都冇>用ig
22. 365日都着同一件唔洗70蚊人仔嘅格仔衫同裙set

23. 次次twitter po嘢都要google translate咗先
24. 自稱去咗十幾次歐洲旅行，但得中三去德國嘅相
25. 自戀
26. 人生只有追星仲覺得人人都羨慕佢既life
27. p得圖多以為p完圖個樣先係自己真正嘅嘢

g持

lm

鴨粉留名

今日有啲唔舒服，會早啲瞓，大家幫手推推啊

眨下眼推爆咗 留名

屌咁快推爆左嘅

留名

btw唔好掛住追鴨鴨！！6月9號3點維園見

sure

到時用格仔衫同珍奶相認

我地嗰日停追禾鴨先

1430維園集合 1500起步 越多人越好！！食粥食飯靠今次 盡量早啲出門口 驚塞車 維園見！！

有冇人今晚去左64呀 定個個走去追鴨鴨

搭程車就爆咗POST
新POST留名

去打陣手機game又爆post
lmlm

又爆po

Lm，辛苦姜巴

其實依家禾鴨多咗樣特徵
就係wego膠袋
當隔離嘅人拎住LV紙袋 禾鴨只係拎住wego膠袋 係黃旼炫隔離不斷
綿羊牙

又多個連登白虎fans

lm g chi 姜巴

禾係姜巴私生利申番本命唔係虎但都幾中意佢

on9鴨覺得我地妒忌佢
對唔住我唔係黃旼泫fans黎
可以妒忌你啲咩你啲垃圾低質片？

淨係追女團嘅表示同意

鴨姐咁講 放埋相上網唔加密都唔洗怕比人告
好葡萄呀鴨姐係人都知你咩樣 加埋著住啡格仔衫有浸up味嘅一定係우리 오리

我淨係想g持鴨鴨
星都唔想追啦

禾鴨你誤會啦 其實我地係你既私生
我地g持你

禾哋係你fan屎牙 你咁w..wet 我哋真係好愛你架寶 我哋好miss你 你快啲開新ig啦

hi

萬用理由：
我個friend send 畀我睇架我冇Mon po

啱啱先發現有鴨姐嘅post 仲要已經開到7
留個名先
hmh畀佢咁跟真係好撚慘

歡迎加入

醉愛禾鴨

頂 笑死 你地真係推得勁快

大家太愛禾鴨

屌笑撚死

開一個ig 即block 一個 笑到我

咁遲先入鴨坑 爬文爬到2046

高峰期半日ko一個

唔緊要慢慢爬

一齊追禾鴨

嘩

新鴨粉lm...
但呢啲相真係趕粉

突然咁多新fans嘅

個樣好大陣蝗味

我有追po無回姐

歡迎多啲回

平時做開CDROM
睇到啲相我硬了拳頭

多啲討論下禾鴨等禾鴨知其他有好多人support佢

追咗好耐po
終於夠膽大聲承認
我 喺 鴨 粉

相信禾鴨見到一定好感動我地連登妹一直不離不棄，原來有好多人默默咁支持你

唔使擔心自己唔wet㗎禾鴨

佢平時用咩app影相，可以大分別到咁介紹下

我都好好奇
有時睇啲星自拍都好好奇

美圖秀秀
snow
B612
我鳩估佢係開snow或者美圖秀秀嘅瘦鼻，大眼開到100
我都好羨慕佢嘅技術，點解可以咁大分別嘅
前

後

咁多架，一陣dl黎望下
淨係識美圖獸獸
屌佢滷味淨係睇你貼佢d ig圖真係以為靚女黎，一睇追星d現實相，屌你滷味

唔好同人講 但佢自己又放上ig

以為一app搞掂學下野，玩到用唔同app執唔同部位，好撚高學問呀

snow較到個effect最大嘅話真係pizza面都變尖面㗎，仲有扮動物嘅effect，遮住佢啲樣

我都係見post1有人講先知禾鴨用呢啲app

呢條女係食咗屎都會周圍同人講嘅性格

佢都好撚痴線下... Hmh係機場走出黎個到淨係得佢同1-2個人係hmh隔黎keep住影 仲要好近下

哇屌
down咗個b612黎玩下
推到盡真係金鐘仔都可以變李棟旭

所以你明點解禾鴨喺自拍塊面咁尖咁白，鼻又直又高，對眼又大啦

好期待鴨鳩大戰

試左，佢整得自然好多老手黎

佢技巧越來越純熟呀，之前喺大蛋post出嚟嘅舊照佢仲係麻麻地㗎

佢幾時肯出教學

禾鴨：我天生麗質 你地班連登妹又亂屈我ㅋㅋㅋ 葡萄就葡萄啦ㅋㅋㅋ

痴線扮得勁似

佢邊有fd

最後一張點影到咁求禾鴨出教學

有㗎 咪hebe hebe 同hebe囉感情好到之前喺澳門俾hebe掉低喺條街喊都會原諒人因為得返呢個fd

youtube~

hebe真係好好 隨意掉低個friend喺條街度

邊個黎？真心想知

#1 太長唔quote 但想問下18: 上網買名牌紙袋？有無詳情

個個即刻上水

有喜訊嘛

諗起都想笑啊嘻嘻嘻嘻

I want to get help!!!

新鴨詞典：嫁車

真心red

禾鴨真係好wet

佢想嫁比車車呀 車蔡惠賢

咁快諗定下個post名

車俊昊好慘啊

半年未退錢證據

笑到仆街

新朋友？

今日留過名
新鴨粉

要記錄埋啲鴨語

笑到瞓唔著 希望站姐出多啲高糊圖

[member]73[member]

你冇借錢, 你呃錢之嘛

有齊佢啲罪證

其實啲數字有咩意思

色碼

其實ok靚女
係咪得我咁認為

求下你埋佢單拯救蒼生

其實我就覺得佢真人同相差太遠，好好笑啫

你件格仔衫著咗365日，人哋同一條褲著兩日都唔係好過份啫

油到咁想點

我post1有留過下言
依家post7 cls好正

唔知post 嚟有咩用
影到咁樣衰
又油到咁撚樣
冇人會羨慕你架喎

認得你

出道飯

佢油到好似寫錯嘢但係中間有啲嘢啱就油剩嗰撻咁

用白色筆真係好核突好求其

求撚其過我9用支塗改液改份log

唔想比人知hmh係邊咪油到咁

禾鴨咁想red一定唔係report首站嗰個人
一定係有人妒忌禾鴨 所以report個站

佢加ㅋㅋㅋ係咪就係想人以為格仔衫係佢自己

我都以為鴨鴨終於要做公廁妹
原來只係staff 好失望

鴨姐～
禮物呢
紋身呢

推到比鴨鴨見到

放心鴨姐你不嬲有病

我會著手（假）燈箱應援設計

我屌

痴線連slogan都有

cls

裝住呢淋人

over晒仲要廣播晒出來先有問題
係，追開星都知大把站姐都會跟機追私
但唔係大把人做就係岩囉
人地都收埋唔會拎出嚟講
甚至關內影都唔會post

越南鴨粉話好期待見禾鴨Real wet

禾鴨係追私第一人

千奇唔好自己ff佢見唔到你喺到所以心情差啊鴨鴨

又認自己bully人

笑撚死

可能係見到鴨鴨嘅盛世美顏嚇親

Cls竟然可以開到7....

屌

飯隨偶像
一樣癡線西

個站同正常粉絲開嘅無分別